突發中大又有可能有危險

大家都要搞完黨鐵之後再諗辦法佢地

政府可能想搵中大做人質

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

至少仲會多人支持

琴晚已經推開咗俾車走